運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

下一階段嘅大罷工會係：巴士+航空+港鐵
不做病毒運輸鏈！
全面封關！停飛中囯！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

航空業要求全面停飛中囯，否則下週發起罷工！！

港鐵工會周五開會員大會，商討工業行動，要求全面封關！！

嚟料了！

推啊！！！！！！

推

push

十連

支持

咁型嘅

其實入境署同海關都好高危架?點解匿埋晒係老母個西度呀?

香港人自己救港 不用假手於人
自己關口自己封

呢幾日就做啦 頂唔撚住

推呀

要時間醞釀，HAEA開頭得1千會員，就係靠成個禮拜煲個輿論出嚟

pussssssssssh

運輸業罷工一定要一齊做

支持！！！

絕對支持！

連登仝人全力口頭支持

狂推

係gay楚建設！

一定支持

空姐仲唔罷工想俾奶共公司當Condom?

工會要人

保護香港

Gay巴籌備左幾個月既工會終於大派用場

大三罷！

加入工會準備罷工

無條件支持

支持！加入工會呀！

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

推丫，要黎了。

運輸罷=全港罷

多謝手足

support

推！

Push

林鄭一出手就搞得成大三罷
依家你話佢係CIA我都信啊
不過暫時都係覺得佢係真心蠢閪多啲

真。三罷全面啟動
政府無能。港人自救！

推啊

up

支持!!!!!!!!

推！！！！！

係就快啲啦 已經死咗一個啦

藍醫醫藍屍
下世小心啲

運輸業好關鍵，推

有冇可能知道數據 交通運輸人流慨念？

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

推 加入工會

港鐵前線好黃？

Push!!!!!

我

多謝大家 一齊罷

g持

推到佢封關！

一齊罷

估唔到香港人都有肯罷工嘅一日

push
stand with u all

航空業得啖笑

Go

pysh

Push push push!!!!

康復香港 時代抗疫

咪推緊囉！嚟啦，大力啲

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

推啦

要快！！

支持！

支持巴士司機
港鐵只會鳩up 不了

佢地直頭想學黑警咁樣呃OT錢添啦

好堅 運輸都係買春袋嚟 估唔到會罷

全力支持

空姐不嬲都係condom黎
無分國界

推 香港大罷工

黎明行動？

有朋友問我揸校巴應該入巴士工會定物流工會定教育界工會？

pish

支持，全部連登仔會一齊罷工支持

泣謝

支持！！

可以直上5大訴求

黨鐵 會跪

支持，但黨鐵好撚有保留

Pish

推 運輸業手足罷工啦！唔封關你地都係硬食

大力支持

全力g持

Any where but Chi Na

自救 罷工

支持運輸業職工

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

支持公共運輸業職工罷工救港

殺呀!

支持，保命要緊

公會終於發威

推爆佢！！！

推，全力支持罷工!點都不割!

諗多咗 運輸唔會罷 佢地生存都難 仲叫佢地罷

希望搞得成大三罷

自己條命自己負責，有大船唔坐，出事下世再來過

不推不是人

推，撐呀

十卜罷佢老母

推
支持
多謝

睇嚟要洗返淨部單車，出動了

加油

全民罷工，關口要封

仲有It

721 831 101 1111

唔怕死就繼續返工

感謝🙏🏻

G持

大家都要出一分力

支持支持支持！

支持呀
全面封關

支持, 咁一定全港大罷工

其實應該放時間去繼續組織工會，這些行業同醫護不同沒有切身利害關係。

這樣的情況去推動大罷工，只係浪費時間過早現出底牌。

不過你哋班連登仔都係唔會聽

推推

GGGGGGGGGG持

bish

支持！
推啊！

政府唔保護我地

黨鐵實唔會停啦

多謝運輸界手足

做乜撚都支持

全力支持！！！

支持，咁就全港真停擺

請大家share出fb 同 tg

推！支持全港罷工

pushhhh

唔跟足程序罷工會比人當曠工 秋後算帳
醫護就係跟足程序罷工先令到醫管局咁尷尬

宜家醫院物資都唔夠，好快要全港擺工，留家抗炎

支持呀

唔該巴士黨鐵夾個時間一齊擺

今次黨鐵搞得成罷工,我就相信前綫係好多黃
手足加油

係就快啦
下星期好多公司都正常復工
一個唔該人傳人
到時再罷工都冇意思

支持 推

加油💪🏿
大家一齊努力
冇理由壓力俾晒醫護

推

澳門多人出入境定香港出入境多？

全面罷工gogogo

大家除咗支持醫護罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

感謝罷工既香港人！

Support

終於去到呢一步

加油各行各業

Pidh G持

W

大三罷 刻不容緩

支持大罷工

支持罷工

Come on

罷呀屌佢老母

陸空齊罷工！

支持
仲有海關
港龍

推大罷

全民罷工不是夢

大三罷成型啦

...

大家唔好只講不做
一齊入工會 一齊罷

推 全面罷工！

Jeung

我就係要呢啲.jpg

香港人自己救港

連登仝人大力支持

一定要罷工！

推呀！ 人多就贏！

全力支持 罷佢老母

党鐵前線好黃

罷佢老母.

運輸手足

721 831 101 1111

GO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

撐

推 運輸必定係下一波

運輸業都高危喇 大家一齊罷

張文宣靚到

推 全民支持

！！！！！！！！！！

無底線支持

運輸業罷工, 其他人想返工都返唔到

港人自救

我最最最期待的畫面終於出現了！

推
推
推
支持支持

支持大家罷工 生命可貴

食住個勢呀

市民全力支持，罷工基金必課

Push.

推
支持！

push!!!

仲等

好似冇分別了。。。。

直接俾領事知25歲國民冇外遊都中招好過

番工=用生命硬接

推 支持

不妥協不談判

香港獨立 唯一出路

等於可以被罷工

支持每一個！！！

明天行動！

突然間大量p牌同五毛狗係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

巴士同地鐵工會已經開始做野
全港大罷工已經成形

大家全力堅持
唔好再輸比班狗

要成立罷工基金,黃絲帶捐錢

我都會捐錢

推....

好人一生平安

罷佢老味西

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

運輸 應該係香港最後自救

如果所有交通工具都唔停駛

傳播速度有增無減

到時番工=用生命硬接

支持 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！！！！！！！！！

支持!!!!!

好 !

罷

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

推推推推推推推

其他公會呢？
快d做野啦
香港頂唔住啦！
香港人反抗

黨鐵會罷工？無可能啦

推上去

除左醫護同消防，所有公務員都係垃撚圾黎架啦

推呀！

支持！一齊努力保護香港！

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

一定要搞得成！齊齊封咗個關口佢！

如果搞得成
請一定要去盡d

推左先

推唔郁?

真心支持！推呀！

感謝手足

支持!!
運輸業工人首當其衝

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

推到有記者會

心

醫護唔係公務員

P推！

GD~~~~~~~

封關救港 人人有責

推1

要啦

推推推 唔好再車d病毒入香港

快撚啲啦

我哋頂唔住喇

Km 睇笠水
黨鐵班人薪高糧準

推
大三罷

721

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

全力支持其他行業手足

運輸大哥大姐 非常感謝你哋肯罷
你哋罷工會連帶幫到好多行業罷
大家一齊罷

pushhhhhhhh

831

話說最近既法國全國大罷工最後點
好似總統仲未下台

罷佢老母

其實而家大家不斷話enjoy home office
話home office咪即係同罷工一樣
其實咁咪就係中咗政府圈套囉
老實講你Home Office即係繼續提供生產力
可能隨時仲做得多過平時
因為你要係屋企長時間on call
但係本身三罷就係要影響經濟甚至攬炒
所以依家根本完全違背三罷原意

所以就算將來你個界別話要罷工
但如果公司其實要你變相繼續home office
咁就即係等於冇用

支持醫護 全港三罷大行動
就算成功三罷 都要留意執行方式

推吖！

快啲罷呀！醫護等緊你哋幫拖。

撐 home office 同罷工 完全係兩回事
係有冇生產力 同大家有冇表態嘅問題

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

push呀！！！！

Tui

推推推！

航海界仲好笑